# Bandit 27 → Level 28

## Objetivo
There is a git repository at `ssh://bandit27-git@localhost/home/bandit27-git/repo`. The password for the user `bandit27-git` is the same as for the user `bandit27`.

## Datos de acceso
Usuario: **bandit27**
Password: **YnQpBuifNMas1hcUFk70ZmqkhUU2EuaS**

## Solución


## Notas adicionales
Pasos:
-Logear al usuario
-ir a la carpeta temporal
-Clonar repositorio, password es el del nievel.
-git clone ssh://bandit27-git@localhost:2220/home/bandit27-git-repo

## Referencias

